一手樓 律師費

新樓經aa 介紹用既律師
最尾埋單律師費連做契/雜費/擔保人/圖則/按揭埋單要18000
依家要硬食比搵笨
一般大家新樓要幾多錢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔算太貴啦
無擔保既話預算1萬頭

差唔多

要呀，複雜啲要兩萬幾

係咁嫁--買賣樓，律師印張A4紙都收你5至十蚊

六，七千就埋單啦一般，新樓黎講

有擔保都係用另一個template, 使唔使貴8千

樓花？
樓花好多時要用佢指定律師，夾硬架喎

感覺好海鮮價 有人話5000 有人要30000
收費勁唔透明

樓花都可以用出面

樓花呀，但唔係用發展商
Aa介紹，可能佢有佣抽

點會啊
應該話做按揭既話要留意下銀行受唔受你間律師行玩

冇理由差咁遠 ，佢同我講政府收既費用都千幾仲有圖則費呢
律師樓點搵食呀5000全包

國際大行肯定收得貴過元朗唔知咩陳李張律師樓既

我都係5千律師費
政府費圖則費嗰啲實報實銷另計

律師樓出得單細列各項費用應該係實報實銷既
但有擔保人我見收多2千幾

有冇師兄分享下

如果揾發展商既律師樓一般唔洗收律師費
但當然佢最終都會收您錢
eg圖則 按揭費
around 8k-10k

新造地通常都一萬幾千
但係舊區重建就貴好多

如果regrant都唔會貴
要睇塊地

舊區重建抄契費會好多

Regrant?

包哂其他費用？